有無人知可以點幫前線手足

好想出錢幫佢地解決生活問題
但係唔知咩方法最好最直接幫到

推唔到